仲有幾多人記得佢家下黃色衫又變番著綠色衫

當年聽完真係好震撼
到而加都唔知個黑鬼著黃衫定綠衫
加埋側視簡直一絕

有冇牛油帶過嚟呀

今日先睇完

吉錯總制標撚哂shit

今朝先唱完

少女我唔鋤愛呀婆
成首都識背

原來我老母's 老母

扯旗扯旗…究竟有幾多人聽到

五十歲係樹扮可愛

玩親uno都會提返起

次次同班fd去唱k跟唔到rap都要唱返句chorus

冇帶到嚟呀夾硬嚟呀

經典金曲黎喎 陪我長大

改歌果條友乜名。好勁

行撚開 唔好再

老母's老母

行撚開~~唔好再~~

菊花的部位好隱蔽呀

因為呢首歌我學識左假音

點呀 屌你 諗左去邊

點會聽唔到

啱啱先聽完

其實真正好笑係咩
咁多年都係笑佢d人笑佢

成首識背
好撚正

內容配合mv我覺得幾好笑

原來我老母's老母 齊去勾佬

有無人知填詞係邊個
Kz

最撚正係打側個mv youtube 就唔block

黃色衫 綠色衫 當年睇到嗰段嗰陣真係笑死
而家睇返都仲係覺得好好笑

行撚開～
唔好再～

立立亂~~~立立亂~~~我老母 勾佬點算

唔記得exactly邊幾句
但係比較返佢有啲位唱出來同原曲啲歌詞幾似

啲詞改得好好笑
到依家有時都會聽返次
都仲會笑出來

到底邊個發現佢不斷換衫

點會唔記得呀

正喎你婆婆濕濕漉漉！正喎你嫲嫲屎忽gut gut！正喎你姨婆心口凸凸！

點呀屌你諗咗去邊

嗌晒埋嚟比叔叔昅昅

少女唔鋤愛啊婆

立立亂 立～立～亂

年年都有人提

行撚開

原曲咩名
次前睇係上下調轉

鐵漢柔情勝過黎明
究竟點諗到

有live

最撚勁係d歌詞又順口又好記
聽兩三次就識背返出黎
改詞果個人真係頂級

dilemma

經典

就算下雨天也自己笑

背景音樂：哈哈 哈哈

依part好細心

識閪分呀你

其實KZ仲有其他作品都唔差

呢首點會唔記得

一有阿婆既新聞就有人唱

之前nelly 唔知乜事卑人拉左
個新聞話佢家下著橙色衫
笑到傻

好撚正

kz

少女唔鋤愛阿婆

神作
佢穿上藍色衫代表佢唔識擔 笑到仆街

屌你 正呀

根本就係史上最強改歌 集體回憶

有無打直版

冇暗瘡又廉膠布 柒到死直頭反肚

劏你琴行都正

咁至handsome

一唱起就會係個腦loop成日

thisav有打直版

尋晚聽完

就快變日經

聽完又要loop一日

成日唱

～

哇dllm 我係kz fans 嚟

點啊屌你諗咗去邊

得閒就會聽

在

鐵漢柔情勝過黎明 charming ~

一直都好記得

CHARMING真係一絕

唱k一撚定會唱

你個名

下半身著白色褲
呢首堅經典

七張幾處女啅得過

我估佢條底褲 䌫錯咗上頭頂lu

再沒法修補re~lation~ship

句標撚哂shit真係笑一世

每次唱K一定嗌個喎

第一次睇個陣笑到仆街，之後loop 左幾個月
btw 唱k 有冇呢個mv 版本唱？

屌

好過啲食字iq 題
幽默感嘅嘢唔係人人有
咁你都覺得唔好笑
你生活應該好難搵到樂趣

開頭有句 she gonna 咸濕 me

首便便聽到識背

啱啱先唱完

喂你嫲嫲好得wor~

搵我

有冇聽佢個人作品

次次睇都笑

好撚夾個MV的，有心之作

我條女聽到上左腦

唔係因為個mv先作架咩

kz真係好勁

我請你唔好再～～～50歲喺鼠扮可愛～～～

只有女條女很清楚收兵好過嫁人可以與此匹敵

KZ係地下說唱玩字專家

便便又係癡線

about time裏面有呢首歌

kz d歌都好撚正

原來有live

講到我最架勢

發現佢轉衫又可以夾到歌詞
知道之後真係笑到痴線

係咁唔make sense
咖啦

個黑鬼近排好似要著橙色衫lu

More

你老母勾佬～～～～

我敢講句 呢首係全港第一既二次創作

關節酸痛咪玩咁癲

本身識背
但都要以前個ex講我先聽到

如果你有上連登想話比你聽我好掛住你

連呢首歌都會觸景傷情
巴打節哀順變

今日晏晝睇到依個post 到依家成日個腦都係首歌

藏毒比人捉到，坐監著橙色衫

屌你個post好撚嘈

嘈左成日

c fu你都好嘈

鐵漢柔情勝過黎明

班on9扯旗都聽唔到 係咪開太細聲

話咁快個姣婆仆到黎～

係wo

正呀 見到即刻入黎支持下

咁至HANDSOME

紅字把聲 聽到我

成日唱！！

行撚開 唔好再~~

愛鬥士好撚正

我首飲歌 聽到已經識背